衛生署叫人隔離嘅電話

係唔係只係電話錄音，唔係人手親自打電話？我大伯收到個電話錄音叫佢唔好離開屋企，我懷疑係呃人電話

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

打去衛生署問啦 你估e到係1823 阿？